

\begin{table}[!h]
\centering
\small
\caption{Lista de disciplinas optativas do curso de \imprimircurso.}
\label{tab:novofluxoOPT}
\begin{tabular}{|c|l|c|}
\hline
 
\textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
104779 & Aerodinâmica de Sistemas Aeroespaciais						& 004 001 000 006 \\ \hline
201341 & Análise Instrumental de Combustíveis						& 002 002 000 004 \\ \hline
203769 & Arquitetura de Motores Combustão Interna 					& 004 000 000 006 \\ \hline
206326 & Biorrefinarias												& 002 002 000 004 \\ \hline
208183 & Centrais Geração Termoelétrica								& 004 001 000 004 \\ \hline
208213 & Ciências Aeroespaciais										& 002 002 000 006 \\ \hline
195324 & Combustíveis e Biocombustíveis								& 002 002 000 004 \\ \hline
201324 & Desenvolvimento Sustentável								& 002 002 000 004 \\ \hline
195316 & Design de Veículos											& 002 002 000 004 \\ \hline
107425 & Dinâmica dos Gases para Sistemas Aeroespaciais				& 004 000 000 000 \\ \hline
199150 & Elementos e Métodos em Eletrônica							& 002 002 000 002 \\ \hline
113875 & Eletrônica de Potência 									& 002 002 000 004 \\ \hline
206237 & Eletrônica Veicular 										& 003 001 000 004 \\ \hline
203823 & Engenharia de Produto 										& 004 000 000 004 \\ \hline
193879 & Ergonomia do Produto										& 002 002 000 006 \\ \hline
193704 & Estrutura de Dados e Algoritmos							& 000 004 000 004 \\ \hline
199184 & Fontes Energia e Tecnologias de Conversão					& 004 000 000 004 \\ \hline
118869 & Fundamentos de Variável Complexa para Engenharia			& 002 002 000 006 \\ \hline
101117 & Fundamentos de Equações Diferenciais para Engenharia		& 004 000 000 004 \\ \hline
203777 & Gestão da Produção Automotiva 								& 002 002 000 006 \\ \hline
201375 & Inovação 													& 002 000 000 004 \\ \hline
206164 & Instrumentação Eletrônica									& 004 000 000 004 \\ \hline
208205 & Instrumentação e Sistemas Controle							& 004 001 000 004 \\ \hline
206296 & Integração e Testes										& 004 000 000 006 \\ \hline
206199 & Inteligência Artificial 									& 004 000 000 004 \\ \hline
201316 & Interação Humano Computador 								& 002 002 000 002 \\ \hline
170054 & Introdução à Atividade Empresarial 						& 002 002 000 002 \\ \hline
150649 & Língua Sinais Brasileiras - Básico 						& 002 002 000 002 \\ \hline
107441 & Mecânica do Vôo 											& 004 000 000 000 \\ \hline
193640 & Métodos de Desenvolvimento de Software 					& 002 002 000 004 \\ \hline
203734 & Métodos Experimentais para Engenharia 						& 002 002 000 004 \\ \hline
107450 & Métodos e Técnicas da Escrita Científica 					& 004 000 000 000 \\ \hline
102857 & Modelagem e Simulação de Sistemas Energéticos		 		& 004 000 000 004 \\ \hline
120731 & Ondulatória e Física Térmica para Engenharia               & 004 000 000 004 \\ \hline
203858 & Planejamento e Gestão de Energia 							& 004 000 000 004 \\ \hline
120936 & Prática de Física dos Dispositivos Eletrônicos 			& 000 002 000 002 \\ \hline
119458 & Prática de Circuitos Eletrônicos 2 						& 000 002 000 002 \\ \hline
119466 & Prática de Eletrônica Digital 1 							& 000 002 000 002 \\ \hline
119474 & Prática de Eletrônica Digital 2 							& 000 002 000 002 \\ \hline
203815 & Princípios de Comunicação 									& 004 000 000 004 \\ \hline
120847 & Princípios de Controle										& 004 001 000 004 \\ \hline
206172 & Processamento de Sinais 									& 002 002 000 006 \\ \hline
201367 & Processos de Fabricação 									& 002 002 000 006 \\ \hline
107468 & Processos Petroquímicos 									& 004 000 000 000 \\ \hline
107433 & Projeto Sistemas de Controle 								& 004 000 000 000 \\ \hline


\end{tabular}
\end{table}

